法國譚仔個蕃茄湯底幾世界級

一試難忘 ❤️

利申：唔中意食譚 但每次食都叫開雙特辣既

#譚仔#蕃茄湯底#米線#$34

狗食

啱！樓主係狗！

#852food

唔好搞事啦 真心分享的🤷🏻‍♂️

講得好

糊辣好D

譚仔開到去法國

用意粉代替米線

Sam gor

真係講得好

道歉牙

土匪法國面包

Tamjai dè coral

Al dente chinese rice noodles

實在真係講得好

牙你老母

感

呢個真

Dix petits épicés